我好想狂賺內地人嘅錢

跟著拎去救🙌👣

從來覺得賺內地錢無問題
啲kol，拍大陸廣告人，但只講五一，照幫手足
大陸啲商戶一日肯畀錢，我地咪一日照收

道理等於抖藍絲利是捐畀手足一樣

係
學杜生話齋，一路賺你錢一路屌柒你吹咩

係中國啊！！內地係共產中文！！

支那先啱

我認同呀，一係你唔好搵，咪搵返啲藍絲kol幫你賣廣告，包無人睇，又唔啱觀眾群
其實兩難唔止我地，到尾佢搵咗黃絲賣廣告，分化返佢地同大陸市場都仲得

認同

可能好快就會俾人過係藍絲 5毛

一班on鳩，blocked

我真心唔明個問題係邊，從前就中國唔請黃絲藝人做嘢餓死你地，今日大陸商人被逼用黃絲kol，你班友又潔僻

有乜好得過好僟泰國啲藝人咁，有job就做，平時我照屌